有無邊部電話可以當遙控熄冷氣

仆街看更日日涼冷氣睇支那劇仲舒服過我

你部冷氣剩係用到電話開到 唔用啱嘅電話成世都開唔著

你去做看間咪得囉

樓主都係做看更 不過係無冷氣果隻

Samsung機 down個app都得啦

Apple home

淘寶買智能插座可以用app開關冷氣

有紅外線既手機通常都得， but你要搵返佢用code 代表咩function

HTC M8 裝IR controller app